\documentclass[article,a4paper,oneside]{memoir}
\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}  % UTF8.
\usepackage[T1]{fontenc}     % UTF8.
\usepackage{graphicx}        % Images
\usepackage{amsmath}         % More math
\usepackage{listings}        % Inline code
\usepackage[osf]{mathpazo}
\usepackage{blindtext}

\counterwithout{section}{chapter}
\author{Mattias Hammar \& Henrik Henriksson}
\title{TANA21 - Miniprojekt 1\\ Opposition på Joakim Ericsson \& Olle Nilsson}

\begin{document}
\begin{titlingpage}
\maketitle
\end{titlingpage}
\section{Teknikaliteter och typsättning}
\begin{itemize}
\item Titeln finns en gång på titelsidan och en gång på första sidan.
\item Årtal finns på titelsidan, men exakt datum saknas.
\item Figur 1 refereras inte till från löptexten
\item Figur 1 saknar figurtext, utan har istället sin referens i figurtexten.
\item Samtliga tabeller saknar figurtext samt referens från löptext.
\item Tabellhuvuden är inkonsekvent formaterade, de har olika färg.
\item Koden bör placeras i en figur.
\item Variablerna $tid$ och $fel$ hade kunnat typsättas bättre som till exempel
  ``tiden $t$ och felet $\epsilon$''. Som det är typsatt nu kan de tolkas som
  $t\cdot i \cdot d$. Det är även möjligt att typsätta enligt
  \begin{align}
  \frac{\text{tid}(2n)}{\text{tid}(n)}
  \end{align}
  ifall man vill bevara texten. Inte kursivt alltså.
\item Inline-formlerna göra att radavståndet blir knas och texten blir jobbig
  att läsa, bland annat blir det oklart ifall ett nytt stycke påbörjats eller
  om ekvationen bara är hög. Det är okej att bryta en mening på mitten för att
  typsätta en formel separat, och sedan fortsätta meningen efter formeln, se ekvation~(1).
\item De matematiska uttrycken och variablerna är inte konsekvent typsatta genom
  hela rapporten. Typsnitt och stil varierar. Ensamma variabler i löptext verkar
  vara särskilt utsatta.
\end{itemize}

\clearpage

\section{Innehåll}
\begin{itemize}
\item Figur 1 är bara indumpad, utan att faktiskt användas i något förklarande syfte.
\item En ledning för hur en summa av andragradspolynom skrivs om till $S(h)
  = \frac{h}{3}(f(x_0) + 4f(x_1) + \dots)$ hade varit trevligt.
\item Motivation för hur koden fungerar finns ej, varken i löptext eller formler. Även
om vi förstår hur modulooperationerna fungerar genom att läsa koden är det bra
att motivera korrektheten på något sätt.
\item Felet är, enligt löptexten i rapporten, inte baserat på faktiska
  analytiska värden av integralerna, utan en approximation skapad via Matlabs
  \texttt{integral}, en numerisk funktion. Exakta analytiska värden hade kunnat
  beräknas genom att knappa in ekvationerna i Wolfram Alpha. Eller papper och
  penna. Detta gör att vi kan ifrågasätta hur korrekta framtagna tabellvärden
  är.
\item Tidskomplexiteten beräknas genom ett antal mätningar, men dessa har
  väldigt kort körtid, vilket introducerar onödigt mycket brus. Fler mätningar
  eller mätningar med högre $n$ hade varit att föredra, även om nuvarande
  mätvärden är helt okej.
\item Grafer över resultatet hade varit trevligt.
\end{itemize}

\end{document}